Производительность Fork-сервера проверялась следующим образом:
на сервер поступает 30 запросов на вычисление md5 хеша от факториала 
числа 50000и замеряется время от отправки первого запроса до получения 
последнего резудьтата

Были получены следующие результаты:

Количество воркеров : Время исполнения

1 :  18.74

2    :                       9.45

3       :                    7.12

4      :                     5.81

7      :                     5.80

10     :                     5.76

Как видно из результатов прироста производительности при количестве 
воркеров > 4 не происходит.